[發夢現場]傳訊小諗頭

琴晚喺上環發夢果陣，企喺中後排位置，留意住前排同⼿⾜

旗⼿指示前進或者後退。但因為⼤家都開咗遮（加我⽣得短）⽽睇唔到旗⼿fing 緊咩旗，好彩有排⼿⾜爬住電燈柱睇旗⼿指示安排。

我望住啲⼤廈外牆忽發奇想，如果有⼀枝強⼒電筒，再加幾張有啲字嘅剪影嘅卡紙，咪可以project 落啲⼤廈牆⾝囉
（即係好似要蝙蝠俠出動果陣有枝⼤射燈咁），咁arm 今⽇⾒有個post 介紹⼤⼤枝電筒可以加攻加防，所以想brainstorm 下work 唔work

優：可以好多⼈同⼀時間睇到，唔使⼈傳⼈。都算易帶出街，唔怕俾狗咬啩

缺點： 要晚上同有⼤廈牆⾝先work (但次次打⼤佬都係夜晚咁滯）換唔同嘅字可能會麻煩（但⼈傳⼈個時間可能仲耐？）可能中途會冇電

⼤家點睇？

推

留名